微臣我副超呢，先！行！告！退！

做得奴才 ，你條 j 呢

先行告退